仇b短髮look派奶

染咗金毛好能仁

長頭髮= s 底
短頭髮= m 底

有冇男朋友?

BB

嘩·過氣老雞

嘩.吊你屎忽

都係長髮好睇

若忍若現

唔色野 你個死老鬼

成個奶罩透出嚟

正 想屌

佢點會唔識野 我地成日幫襯麻友

咪色情啦

吊你屎忽

離晒罩

呢排咁興 18號造型咁嘅

油尖旺 金毛欣看透世界事
靠樣賣弄選票才是意義

佢吹蕭下下深喉又唔咳，好能勁，技驚四座

仇B都係走開型格高貴路線

話晒區議員都民意代表代議士 好傳統好formal同代表緊市民嘅職業
染哂金毛咁佢D選民會點諗佢

新look麻麻

好淫